新年利事孤寒到封封10蚊

年年都係屋企封百幾二百俾親戚 親戚年年都10蚊20蚊孤寒到仆街

咁你咪唔好封咁多畀佢

10蚊仲去